(尋人)想揾番琴日下午帶左隻柴犬喺黄金海岸附近散步嘅你

幫狗仔影左2幅相,但我回程時候已經揾唔到你

如果你見到呢個po就tg我拎番d相啦